最多延後僅兩月！新西蘭總理阿德恩將大選押後4星期至十月中：「我無意再延後投票」！

冇車厘龜
拉

民主國家！

上星期先出完聲明讉責

兩大黨都有少少奶共傾向（雖然有時五眼迫左佢歸邊）

不過人地至少政權要守法

人哋法例有寫明兩個月就兩個月
唔係想拖就玩釋法

加拿大同澳洲延一年又點解畫好